{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021306",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028187?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화곡 유니온"
    },
    "text": "連泊利用案内 全客室連泊利用時の注意事項 - 土日は貸室のお客様が多いため、やむを得ず現場で追加料金をお支払いいただく必要があります。 - 土日ご宿泊のお客様は年泊1日当たり3万ウォンの現地決済対象です。 禾谷ユニオン 客室案内 全客室Wi-Fi 全客室 大型スマートTV 全客室 ネットフリックス視聴可能 一部客室 スタイラー具備 一部客室 バスタブ完備 きれいなホワイトトーンインテリア 禾谷ユニオン利用案内客室号数及びデザインはホテル運営状況によってランダムに割り当てられます。 退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 ご利用の客室タイプによって退室時間が異なる場合があります。 入室の際の基準人数は2人であり、追加人数の場合, 当日現地にて追加料金が決済されることをお知らせします。 備え付けられているすべての物品の盗難、毀損、または汚染時の損害賠償および洗濯費を請求します。 オンシーズンおよび特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。 禾谷ユニオン未成年者利用制限案内未成年者は利用及び男女同室での宿泊が制限されます。 未成年者は両親が同伴して入室できます。 入室の際、身分証明書をお持ちでないため、利用制限がある場合があり、これによる払い戻しはできません。 火谷ユニオン騒音案内夜12時以降からはご利用のすべてのお客様のために必ず騒音関連注意をお願いいたします。 周辺の客室に被害を与えないよう、お互いに配慮と協力をお願いします。 花谷ユニオン行きの住所:ソウル特別市江西区花谷路42キル14花谷駅3番出口300M直進後、ミダムブンシク(42番キル)路地に入るとすぐあります。 - 禾谷ユニオン後期ヤノルジャAPP, WEBで泊まったレビューを残してくださればヤノルジャポイント積み立てが可能です。(フォトレビューは愛です)。",
    "QA": [
        {
            "question": "禾谷ユニオンの利用案内にはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "土日は貸室のお客様が多いため、やむを得ず現場で追加料金をお支払いいただく必要があります。また、土日ご宿泊のお客様は年泊1日当たり3万ウォンの現地決済対象です。"
        },
        {
            "question": "禾谷ユニオンの客室案内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはWi-Fi、大型スマートTV、ネットフリックス視聴可能が備わっています。一部客室にはスタイラーとバスタブも完備されています。また、きれいなホワイトトーンインテリアが特徴です。"
        },
        {
            "question": "禾谷ユニオンの利用案内では客室の号数やデザインについてどのような注意がありますか？",
            "answer": "客室の号数及びデザインはホテル運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "禾谷ユニオンの退室時間について教えてください。",
            "answer": "退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に課されることがあります。ご利用の客室タイプによって退室時間が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "禾谷ユニオンの入室時の基準人数について教えてください。",
            "answer": "入室の際の基準人数は2人であり、追加人数の場合、当日現地にて追加料金が決済されることをお知らせします。"
        },
        {
            "question": "禾谷ユニオンの利用中に物品が盗難、毀損、または汚染された場合の対応策はありますか？",
            "answer": "備え付けられているすべての物品の盗難、毀損、または汚染時の損害賠償および洗濯費を請求します。"
        },
        {
            "question": "禾谷ユニオンの料金はオンシーズンや特定日、祝日に変わる場合がありますか？",
            "answer": "オンシーズンおよび特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "禾谷ユニオンの未成年者利用について教えてください。",
            "answer": "未成年者は利用及び男女同室での宿泊が制限されます。ただし、未成年者は両親が同伴して入室できます。また、身分証明書をお持ちでない場合、利用制限がある場合があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "禾谷ユニオンの騒音に関する案内はありますか？",
            "answer": "夜12時以降からはご利用のすべてのお客様のために必ず騒音関連注意をお願いいたします。周辺の客室に被害を与えないよう、お互いに配慮と協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "禾谷ユニオンへの行き方を教えてください。",
            "answer": "禾谷ユニオンへの行き方は、ソウル特別市江西区花谷路42キル14の花谷駅3番出口から300M直進後、ミダムブンシク(42番キル)路地に入るとすぐです。"
        },
        {
            "question": "禾谷ユニオンでの宿泊時にポイントをためる方法はありますか？",
            "answer": "禾谷ユニオン後期ヤノルジャAPP、WEBで泊まったレビューを残していただければ、ヤノルジャポイント積み立てが可能です(フォトレビューは愛です)。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 759
    }
}